夾萬

有冇人買完個夾萬返嚟會測試安唔安全， 用火燒， 用電鑽鑽下

有